深宵IQ題 搭飛機去廁所 猜一國家

就睇下你地答唔答到

中國
搭咩都去廁所

空到拉屎

卡塔爾
卡住係屎塔了

秒

咁都估中